叫美軍嚟嘅文宣圖 要屌我都tweet咗先屌

Instagram size:

你可以改
我剩係想有援助

1118 跨界別呼籲大三罷
救poly集中post

應該係要求聯合國維和部隊

推

推，維和部隊

美軍到時當然係主力

不過槍口對住自己國民

TWEET

嘩屌
肉酸到呢

五毛就由佢自high 救人要緊
輕推

借個位搞埋英國戰線
最好tag呢個lord alton，要求馬上註銷陶輝國藉，因為佢就係大屠殺既指揮官
有圖為證
一齊retweet

做人應該要能屈能伸
利申支持樓主

搵緊料打英國個份

唔使理佢 得把口 我完全唔會受傷
呢啲人只係attention seeker
I’m not giving what he/she wants

加油